[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3224)

正皮角大

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

球王牙波 (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

雲絲頓哈蜜瓜 (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

Xsdccces (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

啲人推撚錯post

地震屌撚到咁 CLS

等你好耐了 波po風紀筆蛇

Lmlmlm

點解會開左3221

10.5 11.5b casheddddddddddddddddddddd
16.5 gogogo

刷撚爆佢啦

推

Cls角球唔洗錢？

我了again

筆蛇！！！

咁柒就咪撚搶

地震ng 得1.84

12

銀河即場受讓

答返護花使者

刷角又入唔到波

角細穩撚過抬炸彈

地震13腳中5
LA2中1
1:0

屌 退出波po

半大收皮

Im

有料

挽留

有運了今日

角球無限大？
想入角細

都未完 可能斷2呢

洛杉磯銀河 手足真係要補

Pen蛇

下半場追入球大定角大？

求派

20角照買

lm

比多隻c 一世球迷

刷爆佢

無入球

13c

又中！

咪啊 我老4 波post冇你點算

秒入半細 屌你老母

13

禁屌唔入之後係咩

痴撚線

銀河ng點補

半場角大 CLS

cls

好耐無見半場咁多c

又撚半大 jumpppppppppppppppppppppp

半大24

咁刷法都唔入
下半主ng

Lm

有無師兄有睇即場 係咪客屌打中

我

12only

應該都係 2:1 1:2 完場

12定13

我？

12定13c

me

想

十三！！！！！

10.5 11.5 半場收錢
只要地震一日唔goal 就有得刷!!!!!!!!
16.5 gogogo

thx

邊撚個報13c

傻閪撳屌唔入

又想
btw差你100買唔到盤
下晝諗住勁中

Me

LM

半場12c cls

日本波要水了

頭先睇錯 sor

屌你老母

上次日本波比左條4x1水老婆巴
勁中全對家

屌你老母
半大jum[p

垃圾波po

Ht1:0 12c

準備入角細？

咁都冇半大，屌

等緊我老4水

Jump tgt

又撚半大 一陣又下半場秒入

銀河ng震撚左半個鐘 下半輕鬆入啦

半細奇蹟生還

咸巴 我了

食左，果下吹龍門球

過左3x1 想派

破唔到秒goal 半細定律

10K上到54K，落返30K
宜家買左10K，希望中

客隊禁屌到呢

主ng 八折出售 有無人

半主✌🏻
3.5s 3.5/4s 頂實

今場無限角大同細球上盤

打鋪機返到黎12c

日本波5點水
盤田 水户 山口大波波 援交妹 100%波
度左5mins

得你派得錢？屌你老母

馬會仲有17.5買😏😏
俾多6個角就中

定啦 下半一開一齊收錢

上返54即於拎1K出黎派

我了

巴打我了

真係咩
客隊好兇

新人留名

好！

豆事前飛，一定會補大

半大三串一gg

1.46，點解要咁做

跟了

買主盤係咪要補飛 好似唔多對路

我ok?

而家有1.52

睇個樣似客隊下半場狂入

點會唔補 至少都補個客ng

角19同20真係好大心理關口

好耐冇比人抽過

等陣13角完場

轟17.5s

睇咁多場得兩三場係過20角

祝你全家幸福

追唔追角大

懦夫先補飛

跟

15.5s點補好

打漏
好耐冇比人10抽1過

馬會咁開盤 唔買角大都唔好買角細

角細無得輸

玩大佢
買左 3.5 同 19.5B

咩事

客觀咁講
好難補喎，等下場啦
唯有祈禱佢下半無角
得耶穌幫到你

傻西癲撚到

心靈波膽
2:2

開到15.5B，我以後唔叫佢傻西

14射

上個禮拜先炒佢三比零

尾關開埋頭10抽1派200

17.5b諗唔到有咩理由唔入

我建議買咗主隊gel頭

下半追和咪冇c

Ok

開埋波睇5分鐘先，去完更衣室有機會變身

買左主2

LM fatfta

似和

咁一係追無入球同主2
中左都頂到

慢左 針

頭10留名都冇長井 先贏一仗

Lmlm

想追17.5

好

似係11ft 咁樣咁屌法

等收

屌正話行開一下就miss

900$買咩好

係咪末來人黎 點解咁勁估中哂波膽

weak

下盤點補

聖荷西地震可摸耳冷靜啲 買咗16.5s

有料到

想join埋

ft 30c啦

2.5s

半場角大都急落飛

支持

4.5s定過抬油

1.40都開唔到就好笑

原來買左下盤自己唔知

睇多5分鐘就入角角

12.5細力頂

算啦

下場

尾數臨訓前9買

客入一球ok?

狂賀明亮終於正數 好厲害

細波又gel得

瞓撚咗，起身以為自己未瞓醒
半場12角

有冇手足買傻西cup

好勵志，追咗幾個月

角球暫停收注係咩玩法

再訓多陣 全場都係12角

屌到咁都唔入天無眼

下半場客隊唔爆底

主ng未。。

入定主ng

2.5/3b 買唔買

準備16.5s 有冇人同路

角球已經壽終正寢

10.5s 14.5s 15.5s

ok pls冰

好撚勁

甲府開半一盤 唔買對家唔好話識賭波

洛杉1:0完場

角盤又封？

手持銀河盤 比地震屌到腳都震埋

點解銀河即場個盤咁既

買唔到角？

傻閪入未呀

封3次角都冇

通常美假半12下半場都冰角

差d

下
通常半12
半12係周街都有咩

通常唔會有半12
你個前設已經唔啱 後面個推算就唔成立

2.5s有冇朋友

下半場銀河接力刷啦

1：1 未 禁屌唔入

2.7倍

快撚D入波呀

幫上面勁中位巴打叫下
大波波

角角角角

唔好再刷了

癈老入波未

13（笑）

買咗17.5s

3串4差銀河贏波
驚撚到鳩縮

傻西反cup派100 頭十抽一

kk

做乜撚閪震㩒屌到咁

2.5b 可入 會開3:0 3:1

地震快cup

刷角機啟動

輸左都只是40蚊 起機

17c ft ok?

下半場入波未

批准

When you draw me

買咩買到咁fatfat

下半場好慢

客隊腳軟

入波未

好波

好旺

客ng?

痴撚線大波完全無曙光

禁屌唔入
好易腳軟
主ng?

15.5s頂唔頂到

封盤？

角呢

明亮歸位

我呢邊突然勁大風
代表咩？ 風起了

100%

刷多幾c先hea ok

靠馬 起到300 之後場場allin

角細gel得 完全唔刷了

有微風

巴打check la 順便找埋條舊數比老4

客隊個十號好勁

瀨緊屎啦地震咪屌得咁勁啦

-6c

笑撚左 咁都大唔到

收到了

開左now639睇左陣
銀河係咪無防中架
中間無人守既

地震唔刷

角大不利

睇直播客隊唔出波
踢番去中間先射

好佩服場場all in d人
50推上2000 但場場2，300 咁買 最尾輸尻晒

11

1:1

GG

1-1！！要反cup了

1-1
惦

2.5大入射過

好幾下都差少少入

瀨緊屎啦我 屌左少少cup

屌 銀河比人禁屌
打緊字就比人入左

1：1

傻西比多粒就fatfat

Yes

即買即入

Barcode式禁屌

一係cup埋

傻西球球射到好勁

300倍巴打 準備gel

炮彈咁 靚到

搞掂啦禁屌左咁耐

大波終於有得叫下，3/3.5大都可能有條屍收返

la仆街仔

靚波 反Cup埋佢！

入得太早 無買到NＧ

打和要刷角了

還掂都係，cup埋啦

買得高水主勝

Cup埋佢啦傻西

主客未

15.5s 開到 頭十抽1派200
轟注左唔小心

快cup

半12全13力頂

要入16,5b了

國 籍： 阿根廷
生 日： 1995-4-3
今天生物周期：
身 高： 170cm
體 重： 70kg
效力球隊： 聖荷西地震[租借]
俱樂部球衣： 10
場上位置： 前鋒
加盟日期： 2019-1-2
前度效力球隊： 維拉利爾
曾經效力球隊： 維拉利爾,小保加[租借],華拉度列[租机],艾拉維斯[租借],颶風隊

又cup

Gchi

唔好打和
補左飛 唔好和波

追和 la. 仲係受讓

主W啦 差一關姐 咁都唔比我

抵買啵

買左主盤係味冇得補

Lm!! 加油頂住！

主隊有無咁撚廢阿 0進攻 俾人禁鳩住黎打

屌 主入一球比我收屍啦

銀河高水主勝 （即場）
搖撚準備

是

睇左成場比人禁屌
But 彪析

半場補左個cup

傻西快快手比多粒開2.5大 客勝

如果而家咁踢
計射波擋出界，
頂多15-16角

頭先ng咁低水都唔想補

1 2

銀河肯攻未

1-2goallll

1:2

cup 埋

杯

1:2！

屌

cup 埋？

屌，3.5s 玩完

輸曬了

頂撚住

細波針

cupeddddddddddd

到銀河刷

靚波

0102巴勁中！

Yes

2.5大高水

頂撚住個cup

笑撚到我

Dllm

E 巴

立即完場

勁撚到

屌你銀河 學下隔離隊啦屌你老母

特登想買反cup

正傻西勁到。。。

CUPED

中呀 lm

主客頂撚住！

300倍手足

1-2

刷撚 廢到仆街

請立即完場

傻西踢得好好

買左 thxxxxxxxxxxxxxx

fc絲勁中

全下盤

荷西不再傻西

又可以抽

換出黎兩分鐘就入

cupped 主客cashed

屌你老母係咪玩野呀仆街LA

3ng cashed

大波重生

中左個ng 買咩好
角大？

3min

12倍銀河主勝要了

抽我了買左主

3.5b -1 ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

要準備15.5跳船了

3.5s 針

下盤日

金木巴收收埋埋都好似勁中左好多注

今日又100%

即場反cup 8倍+賽前2.8倍客勝 頂撚埋佢

比多粒

放心 唔洗跳

下盤復活了

抽我

刷角未屌 -6

@哈蜜巴 日職見

派我。。。

下下下

傻西真係好撚癲

屌 邊個先係主場？

認真 補和

你慢了lm

可惜冇勇氣買反勝 買左客2

Po 事後飛唔派原來真係無好下場

主cup有冇機

有無人派jump

頂呀

16.5高水

買左上盤點補

me same
但係我6倍

6sor 3x1斷一關 慘

度定下場

玩撚完，唉

唔洗補，等收屍

銀河反cup即刻去買件波衫著返工

擺埋你就個個都話擺架啦

cup上cup啦屌你

唉1-0應該要補客勝

銀河幾碼都橫傳. 笑死

地震4ng

比人cup埋仲想點補 補腦啦

主隊1射⋯客隊十幾射

Why not

再補個主11倍反cup
無撚敵了

補主反cup

屌你老母 今朝訓正有12k 玩兩場美職得返2k 比狗賭

r爆頭 明明銀河先係主場 入完一粒就泊大巴

入波之餘可唔可以刷下角

和就gg

無

1:3 未

100% 唔會和波

Le度頭十 我估尾2會中

宜家抽

點會有機，主1:0之後一路比人禁屌，就算追返2:2之後咪又係比人禁屌，點cup

抽獎

細波頂住

Rubblish

角大是咪已死

Cup硬

Mars1108

咁開心 抽多一個啦

我呢？

屌你老母成日開撚哂下盤 又針撚哂

我都唔係頭十

屈

又比人3分鐘cup

火星人

得

主反cup派100

我呢 好似第10

你全上?

慶南

3.5s 針 不過超究極重注19.5s頂撚實左

成班ON9仔 被人反完CUP先去攻

最後身家

齊羊

屌那星 咁既水位點補

3.5s頂到

696jump

再高啲！

唔睇賠率，真係全中，但我串得起。

留得青山在呀巴打

收硬wo

洛杉反cup第1個100

有 第9

15.5跳船了

串左戴帽赫斯dc聯
得返十幾蚊 $10 la主勝

派我ok?

岩岩好第10

有冇人仲未block優越登場?

停C 停到幾時呀 屌你老母

3.5/4b

我好欣賞佢

I

想買la fc又唔派搞到買左傻9銀行

主4冇有人上車

得佢block人咋嘛個地盤傻西 乜撚野串得起 笑撚爆咀

我買1.001買100場都全中啦傻閪
叻啦叻啦 好撚串啦

其實點解ng我買親都對家 好辛苦

咁優越 唔block啦

Block左

客隊改左踢法
主隊唔落底

比人㩒住屌都又唔攻 傻閪

戴帽 same jump
去入錢 日本波

戒即場

返工冇得入

pps

刷c未

Pps入錢大法

有冇咁多下盤屌你老味

美職你估真係踢波咩
用黎娛樂球迷姐
就好似WWE咁
有劇本先好睇
美國夢就係要先落後，好似銀河依家輸1-2陷入劣勢
俾球迷啲掙扎下，充滿緊張感，泵入腎上腺素
然黎再黎3-2 反cup
美國人最鍾意就係呢啲

15.5s gel

斷腳啦銀河

我連續3場俾人追和、反cup
點玩

in bill I 7s

留TG

唔睇賠率串得起～～

冰佢老味

唔撚入啦 d波都痴撚線

15.5跳左船，要叫角細了

400>720>1850>390

15.5s 都有得gel？
咁我買注15.5大

lafc劇本 80幾分鐘屌多粒完

18.5s 角球細 穩到

15.5大上船

金木巴勁中 連抽都中埋

屌 針

12000>0

1上6下

到買下盤又上盤

又抽唔到

金木先係抽獎皇

有冇人派我

冇長井都抽唔中 唔想做人了

仆街 俾人講一講 客隊入多幾粒都似

15.5入得？

笑左

追和未 美閪好鍾意80分鐘黎料

訓醒見到條波蛋過關

和都好呀 求你

廢老入啦屌

仲入大。。。

15.5 角大 練下心

渣ga

講真
我個人認為1:3都唔出奇
禁屌到

同你完全一樣
只求順利跳船

thx !!!!!!!!!!!!!

宜家仲入大，玩命

下半場冇咩角

仲有無人信銀河會反cup

屌你 贏撚哂啦

real -6

學下第二隊LA好冇

Block左咪block, 對我贏錢無影響，最好買我對家，增加勝算。

我宜家要叫角細，角細有2.35

咪屈

頂撚埋佢啊屌你老母

想點先金木

幾時再派
等細佬R d運尼用下

冇角

80分鐘2:2 90分鐘3:2完場

No goal應該穩了

我覺得點都會有球

買左上盤 想乞

真 型到 支持

角呢？

雖然我買主，但都支持你

15.5s腳震緊

Gchi 大家開心

伊巴 淨係識行行企企

14

14c

仲要覺得有人理佢買咩

2隊入球紅格 是但入多球

全力支持巴打

哭了主快d入

傻西頂撚住 一係屌多粒

15c

銀行踢到成隊傻9咁

來了 角球雨

22 ok?

全力支持，食住個勢，再買大d

比人12球中龍 踢乜撚

15

-4c

我信念唔夠緊，跳左船

15

邊個跳船呀

咪刷

-3c

16ccc

你唔出事前點買你對家呀傻鳩

唉 賭波又輸 乞錢又乞唔到 做人仲有咩意思

比人吊打到

全下盤屌

客Ng gogogogo

-4c 求刷埋佢

好似有巴打話轟左15.5s

痴線仲刷

傻西入多球 快

做乜撚呀又刷

屌 買唔切

增加勝算！

銀河追平

賤種仲刷角

Keep住咁樣完場

15球中龍了 輸2球算少

銀河反cup

伊巴叫完雞？？？？？

隱左形

Cup 硬啦
點止追平

一定有多粒 3.5/4b

地震班友仔射到腳軟未

Keeper mvp

銀河幫手刷啦

正路1.4了

18c

15c 頂撚住呀

買左下盤客勝可以補飛了

反cup求你呀

冰封角球
冰封入球

差1c呀

Sick ball

最撚憎啲人出事前飛又唔跟，到跟我飛嘅時候，偏偏跟唔中，輸Q左又屌有block,我出心水俾你，又要打字又要Cap圖，唔係老馮，唔撚啱聽就block左我冇眼屎乾淨盲。唔好影響其他巴打搵錢。

銀河 1中 5射
地震 15中 29射
cls

17.5s

拿拿聲入多球啦

啱 我要振作 重新做人

必勝大法

個龍話 點解今日咁撚忙

最後10分鐘刷盡佢啦

盲人足球

銀河奇蹟追和please

快撚D入波呀dllm

19.5s頂撚柒住 無問題! 超真。究極重注左 一輸即刻乜都無哂

冰角plz

個表情心諗 你班撚樣玩9完我未

刷角吧傻西

補埋主勝同和 不敗了

差1球

刷角未

又玩中出30連發cls

20c

點解我要跳船
係我對荷西既信念唔夠緊

唔係嗰龍勁 應該畀人客其他

射咁撚多腳 比腳認真啲好嗎

贏50就有我份

主快cup

Ching好可愛

今日係咁出事前，你都冇睇

係時候要換hunter出場

我有冇睇錯 la主場對家29射15中?

伊巴可摸耳表演戴帽

波膽我買咗2:1 冇買1:2

追和輸半啦

買左1:2

冰封

15.5s得唔得

E bar 呢

冰

刷多c未

求派40 可以俾我重新起機

得啦 冰緊

刷多兩c喇 快手

呢場補4

30射16中

角球都錢收

冰冰

巴打仲有兩注wo

垃圾廢老唔刷角

冰呀

西震食撚左咩春藥

抽埋先 點都唔洗輸tg 人在馬會 5分鐘唔見人重抽

啫係仲有一粒同爆角囉

刷呀

19.5ssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssss

講到真既一樣

1:3

射咁多 得2球

1 3

1-3

打成堆字做乜9 出飛登場幫人搵錢啦地盤傻西

13

4倍

即講即入

Lm!

shit

兩場1:3

13就冰角啦

話左la fc劇本

講左入球紅格1:3

1:3 巴打留tg了 人在馬會 5分鐘唔見人重抽

銀河成隊斷腳死啦

Ng cashed

全部4球

屌你老母洛杉磯死全家

行行企企 想嬴都難啦1

Asw3.5s

冇lu 16.5角細jump

根本冇心踢

入no goal收息了

銀河假撚到

成班傻9 等輸咁 屌你老母

1-3 JUMP

屌你老母銀河

正氣荷西
專做巨人殺手

Jump

冰封入球 買左3.5/4b 同時一早買左4.5s 個心好矛盾

Push

個25號 企係到唔識郁 任人射

銀河反cup 派$100

角球解凍ok?

我tg你

銀河真係弱能智

又抽唔中

4倍ng!!!!

冰封角球

15.5s 冰實

屌銀河主客場都比傻西入3粒

唔係15就是16

認真唔知la踢乜撚

召喚連c 雅

地震fans報到上場絕殺開始做左球迷

呢隊廢老隊真係害人
廢老伊巴

冰埋佢啦 15完啦

派埋啦仲lm

原來又係你黃精巴

不了

Cut 到我派係你1000

夠膽就輸多球

快左一個人留名

輸撚柒哂

冰鳩佢

冰實角球呀！

16c

一齊hea9 到完場

場場大波

銀河反cup我派撚哂佢

死撚左佢啦比人射三十幾腳

-1c呀

地震下盤震緊

報假

睇錯 sor

冰實

銀河反cup到我雙腳打飛機

智蛇好撚搞笑 睇錯主客

報假要斷雙腳架

報假一齊blk

check la

有冇差咁遠呀兩隊波

多謝

派得快到

以後我都識了

16c 想斷埋手

冰實角球呀屌你！！

係馬會同廢佬屌波

日職

哈密瓜長期贏錢

16.5大 已死

買左15.5b?

場波都未完就有錢派

又開雙

70上到5k

銀河做乜撚野

19.5s 水泥gel 好在7月仲有得賭波賭馬

登場！

尋晚到今朝
全下盤全雙

主隊廢到

講左15完

完場未

咪gel 啦

冇

果位15.5細角 巴打
你出番黎派我未

你仲要cashed左在上返5K 嘩吊

LA 比多球

兩場一樣劇本dllm

醒包哈蜜瓜過你食

Is me not u

準備派

補幾耐？

屌你老母 美假 一個朝早輸10k

最後4分

是但一邊比多粒

哈密瓜全程叫春話乜都輸哂 結果70上5k

呢場輸到pk

有性趣

立即完場啦
3.5/4b,4.5s,16.5s

劇本唔太精彩

兄弟你幫你叫！比多1c

完未？

LA真心廢

贏球咪撚刷角呀，燒春袋嫁

佢跳船了

6倍客勝唔補
依加輸撚曬

屌事前貼左飛都話直屌傻西 係輸左個半客

冰啊仆街

伊巴入未?

屌有冇人派 針死

你個名

奇蹟連c雅未

頭先訓左

我跳左船了，宜家要冰

角球真係易到仆街

輸晒

31射對5射

輸撚左9千屌你老母洛杉磯含家鏟空難

Japan